你與這個網站的連線不安全

點搞

Lihkg有https架喎...

咁點解會畀佢入到 http

兩樣都有 係條柒頭自己用http

入 http 唔係應該自動同你轉入 https 咩？

點解你覺得一定會自動

入 cloudflare 撳幾個掣就做到嘅嘢點解唔做

我記得之前呢邊好似都係自動轉 https

高登都識 http 自動轉 https

可能方便大家同一個browser都可以開分身
http同https分開

連囝一早講咗禁止分身ac，違者必bam

近排都bam咗幾個，詳情入手機台了解吓